David webb(麵咪媽) 康復集氣區（1）

雖然已經估到麵仔唔係普通人
但係都唔想用呢個消息揭曉
麵仔財經台手足會幫你集氣
一定要好返

貓咪麵原來真人係David webb

消息完全match

識中文?

你唔覺得麵仔中文成日怪怪地
Google translate 黎

我願意以媽咪麵性命換david webb

咪癲啦
同一個人點換

佢救左好多財經台清

中文以前係由右寫去左, 呢個係鬼佬心目中真正既中文

所以佢個名都由右讀去左先正確

Mami web

R.I.P

Get well soon!

突破盲腸

希望佢無事
但佢prostate 已經met 左
都應該係惡d 個種
佢咁有錢玩新藥，應該都吊到好多年命

david webb咁有錢應該醫得到
又唔係肝肺血

要切賓周了

做乜咁傻真係攞春袋開榴槤

連登仔又唔記得左自己燈力驚人

Rip